有冇人做過 小米 技術顧問？

技術顧問
Share to social media
香港小米之家(銅鑼灣)
Hong Kong, HK
Posted 23 days ago
Job description
職責： 簡單手機拆機; 提供專業電子產品技術支援; 產品銷售工作 (Good analytical and problem solving skills, Ability to deal with difficult customers,具良好溝通技巧)
資歷： 中六程度; 1年經驗; 良好粵語; 一般普通話; 良好英語優先; 懂讀寫中文; 懂讀寫英文; 具有基本電腦操作知識; 具手機及相關電子產品的專業認知, 具一般網絡知識優先, 守時, 有責任感, 可獨立處理問題
待遇： 每月$14,000 - $16,000, 有醫療福利, 醫療保險, 年終獎金, 每日膳食津貼$25 及晉升機會, 上午10時至下午11時, 每週工作5天,輪休, 每天工作 8 小時

都幾好pay 8粒鍾 有飯津 有獎金 番５日

求其返份Sales都兩萬啦
小米得d呀公呀婆用
你教佢地佢哋又唔明
佢哋講嘅嘢你又唔明
個人一定會好燥
仲要過海返工

巴打apply左？